====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: La superficie des terrains utilisés par les activités tertiaires n ' est que partiellement connue .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

